天邊一隻羊咩咩 海邊一隻羊咩咩。。。。。。。

或睡或現 閃爍不停。。。